琴晚同女朋友扑野果時唔小心講錯野

琴晚女朋友生日
我地係屋企買左牛扒同紅酒煮
食完之後大家都飲到興恰恰
於是順利成章咁上床扑野
我用佢最鍾意嘅傳教士式咁扑啦
係我就黎射果時
我唔小心講"三七氣流一轉，轉返鬆去"
宜家佢嬲左我
有咩辦法哄返佢？

邊個負皮

一切隨緣囉 唔係話撩事鬥非攪攪震

你唔係講錯野！係幽默感累事姐！

我笑左

我前晚同佢扑嗰陣都唔小心講咗"冇諗過仲有呢個機會"

有走就走，唔走就留低，悉隨尊便

唔大隻嘅，呢啲背心咁都幾好啊